暗戀係咪多數冇機

暗戀左上司兩年 最近放低左小小
有時間中會wtsp 有事講下心事 讚下對方
我應該都算有俾signal 有送禮物俾佢
佢對我都幾照顧
見到佢有時同我講野會面紅
但佢咁耐以黎都冇主動約過我(雖然佢係好忙
Or表白之類
所以我好想放棄 我係咪俾人frdzone左
成日都見到 會好想接近佢但係我冇理由咁突然

摸唔透佢係點諗
巴絲俾下意見 我迷惘左好耐
利申大我十年 係咪年紀問題

冇

主動出擊

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

係公司搞男女關係驚俾人

多謝ching屌醒 但我覺得現實撚係同翻現實撚一齊 總有人冇咁現實

咁收得皮啦
你明明就係想搞男女關係, 但又唔想搞男女關係

成功率建基於顏值

我又唔覺得出到pool既就高顏值

天秤撚

會唔會係想睇定啲

巴打講多少少

係絲 佢係思想成熟個type 高質 之前公事上同佢開始傾計發現佢好好正 冇聽過佢有另一半
佢係要求高的人
有時show到好欣賞我咁 我先拿野

你今年幾大先?
要起清楚佢底係咪真係冇女朋友喎!

佢係工作狂黎 之前聽佢去飲做兄弟係咪姐係未有女朋友 唔係掛 但係佢電我又唔食我係咩意思 未夠二十

睇下我個名

其實毒撚一個不開心阿ching

大咁多，諗清楚好
好難答你

咁你上司又幾大 大概

其實我覺得十年都係可以接受既 啱傾咪得 相反同齡男仔好少成熟

女人未夠二十青春無敵
你上司咁都忍到手
1）照下鏡先
2）諗到再講

要女神先有得諗咩